好好嘅女性朋友就黎去外國讀書了

預左比D白鬼黑鬼瘋狂抽插中出

你很好，但洋腸比你更吸引

我會執返幾劑先，之後就媾定第個

你鐘意人？

少少

原來去韓國

又係韓國
韓國有咩好？

幾年前我最好既女性朋友出國讀書
過左一年後我溝左佢，佢為左我返黎香港